過完年要去到年幾多先可以買鞋?

牙媽話過年買鞋「唉唉聲」

二月初一

icic

迷信師

爛9咗對拖鞋就仆街了

新年唔好洗頭啦

買鞋師

過年師

讀做shoes就ok了！

唉 無得po定仔, 無得睇基po

而家買定.

照買

毒撚邊有街出

新年照買 百無禁忌

到出年年三十

初三百六十六

印仔要著成年舊鞋

輸輸聲